覺唔覺22個人係球場上踢成個半鐘都入唔到1球好神奇

仲好意思踢波

90分鐘唔入添呀
你吹咩

個半鐘